得$4000買電視

參考左呢個網
睇左唔同brand嘅BEST BUDGET LG 4K TV
睇中左以下兩款
LG 43/49UJ6300
Samsung UA40/49MU6300JXZK
各位巴絲可唔可以俾下意見

Samsung 果部我用緊，冇乜問題，細鋪買 5k 有找
LG 果部好似係 rgbw 即是假4k

買電視2000蚊就夠

hisense都唔錯

曲mon 4k, 40吋有咩選擇?

巴打你用幾吋